[{"id_canti":1936,"text_similarity":68,"label":":material-dots-horizontal: Mh","titolo":"Alla vittima pasquale","autore":"P. Dargenio","raccolta":"Esulta il cielo","momento":"5","link_youtube":"nXCbbGTvXgo","data":"2025-04-20"},{"id_canti":145,"text_similarity":68,"label":":material-dots-horizontal: Mh","titolo":"Cristo \u00e8 risorto veramente","autore":"RnS","raccolta":"Venti dello Spirito","momento":"5,31,32","link_youtube":"hQ8Y11c3LCs","data":"2025-04-20"},{"id_canti":2081,"text_similarity":64,"label":":material-dots-horizontal: Mh","titolo":"Cristo \u00e8 risorto \u00e8 vivo!  \u00c8 con noi!","autore":"A. Roncari \u2013 L. Capello","raccolta":"","momento":"5,31,32","link_youtube":"od7T90zC794","data":"2025-04-20"},{"id_canti":383,"text_similarity":63,"label":":material-dots-horizontal: Mh","titolo":"Resurrezione","autore":"Gen Rosso","raccolta":"","momento":"5,21,32","link_youtube":"eK8Z2VMTSp4","data":"2025-04-20"},{"id_canti":229,"text_similarity":60,"label":":material-dots-horizontal: Mh","titolo":"Il Mattino di Pasqua","autore":"Pierangelo Sequeri","raccolta":"","momento":"5","link_youtube":"E7UYyUWTTj4","data":"2025-04-20"},{"id_canti":326,"text_similarity":57,"label":":material-dots-horizontal: Mh","titolo":"Non cercate tra i morti","autore":"Angelo Lagorio","raccolta":"","momento":"5,17,32","link_youtube":"edRuRWlCMHE","data":"2025-04-20"},{"id_canti":196,"text_similarity":55,"label":":material-dots-horizontal: Mh","titolo":"Fonti di Nazareth","autore":"Chiara Bizzetti","raccolta":"","momento":"5","link_youtube":"vUOhl98MLuY","data":"2025-04-20"},{"id_canti":2226,"text_similarity":54,"label":":material-dots-horizontal: Mh","titolo":"Alleluia, Cristo \u00e8 risorto","autore":"Paolo Auricchio","raccolta":"Alleluia \u00e8 risorto","momento":"5,21,31,32","link_youtube":"7FcHTjMfhcY","data":"2025-04-20"},{"id_canti":2420,"text_similarity":53,"label":":material-dots-horizontal: Mh","titolo":"Rimani con noi ","autore":"Michele Bonfitto","raccolta":"","momento":"31,32","link_youtube":"7A6309X6oD8","data":"2025-04-20"},{"id_canti":3084,"text_similarity":50,"label":":material-dots-horizontal: Mh","titolo":"Vita che risorge","autore":"Francesco Buttazzo","raccolta":"Sono Risorto e sono con te","momento":"5,21,32","link_youtube":"VOfqcRp7evM","data":"2025-04-20"},{"id_canti":2321,"text_similarity":50,"label":":material-dots-horizontal: Mh","titolo":"Resta con noi","autore":"Marco Frisina","raccolta":"Tu sei bellezza","momento":"26","link_youtube":"UX1C-3v6OPY","data":"2025-04-20"}]