[{"id_canti":2327,"similarity":28,"titolo":"Chi ha fame","autore":"Kiko","raccolta":"","momento":"21,4","link_youtube":"A32O3Rl_-pA","titolo_md":"[Chi ha fame](https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A32O3Rl_-pA)"},{"id_canti":1879,"similarity":28,"titolo":"Preconio Pasquale","autore":"Kiko Arguello","raccolta":"","momento":"21,5","link_youtube":"","titolo_md":"Preconio Pasquale"},{"id_canti":231,"similarity":25,"titolo":"Il Pane del Cammino","autore":"Franco Motta - Pierangelo Sequeri","raccolta":"","momento":"21,26,31,32","link_youtube":"bjaWckUY05I","titolo_md":"[Il Pane del Cammino](https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bjaWckUY05I)"},{"id_canti":1939,"similarity":22,"titolo":"La mia Pasqua \u00e8 il Signore","autore":"R. Farruggio","raccolta":"","momento":"21,31,5","link_youtube":"vcREq6qlJvs","titolo_md":"[La mia Pasqua \u00e8 il Signore](https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vcREq6qlJvs)"},{"id_canti":249,"similarity":21,"titolo":"Io credo, risorger\u00f2","autore":"Gino Stefani","raccolta":"","momento":"21,13","link_youtube":"X9clLTZHcvQ","titolo_md":"[Io credo, risorger\u00f2](https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=X9clLTZHcvQ)"},{"id_canti":2737,"similarity":21,"titolo":"Inno alla Parola","autore":"R.Farruggio, V.Valenti","raccolta":"Da uomo a uomo","momento":"21,31,17","link_youtube":"q2GgtAvd53M","titolo_md":"[Inno alla Parola](https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=q2GgtAvd53M)"},{"id_canti":2248,"similarity":21,"titolo":"Ascolta oggi ","autore":"Silverio Fioravanti","raccolta":"","momento":"21","link_youtube":"","titolo_md":"Ascolta oggi "},{"id_canti":225,"similarity":20,"titolo":"Il canto della creazione","autore":"Giosy Cento","raccolta":"","momento":"21,14","link_youtube":"UmZMsOYQtUY","titolo_md":"[Il canto della creazione](https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UmZMsOYQtUY)"},{"id_canti":282,"similarity":20,"titolo":"Lo Spirito del Signore","autore":"Marco Frisina","raccolta":"","momento":"21,6,17","link_youtube":"wy2g6aSREag","titolo_md":"[Lo Spirito del Signore](https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wy2g6aSREag)"},{"id_canti":2340,"similarity":20,"titolo":"Questo \u00e8 il giorno","autore":"Giuseppe Tranchida ","raccolta":"Resta con noi Ges\u00f9","momento":"21,31,10","link_youtube":"dS1yfGUS2Gg","titolo_md":"[Questo \u00e8 il giorno](https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dS1yfGUS2Gg)"}]